ซัม
ซุง
ตัว
GalaxyS
7
EdgeInjusticeEdition
ลาย
Batman
ซัม
ซุง
ตัว
GalaxyS
7
Edge
เวอร์ชัน
ลิ
มิ
เต็ด
ชุด
InjusticeEdition
ฉลอง
ครบ
รอบ
วาง
จำหน่าย
เกม
InjusticGodsAmongUs
ครบ
3
ปี
รุ่น
ตัว
ลาย
อัศวิน
รัตติกาล
แน่นอน
ตัว
เครื่อง
แตกต่าง
GalaxyS
7
Edge
รุ่น
ปกติ
สิ่ง
แตกต่าง
สี
ใช้
หลัก
กล่อง
ตัว
เครื่อง
สี
ดำ
สี
ทอง
โล
โก้
ซัม
ซุง
ด้านหลัง
เครื่อง
แทน
ตรา
Batman
สี
ทอง
พร้อมด้วย
ภาพ
พื้น
ธีม
UI
ที่มา
โทน
เกม
InjusticGodsAmongUs
เครื่อง
เครดิต
เกม
100
สิ่ง
สนใจ
อุปกรณ์
อื่น
ที่มา
พร้อมกัน
บ็อกซ์เซ็ท
ที่มา
พร้อมกับ
Batarang
สี
ทองเค
ส
แข็ง
ลาย
คล้าย
ชุด
ภาพยนตร์
หู
ฟัง
GearVR
ชม
Unbox
ท้าย
ข่าว
GalaxyS
7
EdgeInjusticeEdtion
วาง
จำหน่าย
เดือน
หน้า
ประเทศ
เท่านั้น
ประกาศ
จีน
สิงคโปร์
เกาหลีใต้
รัสเซีย
แถบ
ละตินอเมริกา
ระบุ
ราคา
แต่อย่างใด
ครับ
ที่มา
Ausdroid
Topics

GalaxyS
7
SamsungBatman

